[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3226)

我

我你老母咩 又唔撚開po

快

一件垃圾

我你老母 又唔開post

Goal

要左臭腳希望杜拉格斯唔好搞搞震
見心跳好大船

屌
捕左咁尻耐
比條友咁樣搶撩左我 同時出1000 and 1001

日乙半大

琉球0-1

琉球

岡山goalllll

綠雞goal

我球地獄主場

sorry，無留意

心跳 水手 仙台 櫻花 goal goal goal

水手被㩒屌

咩料呀心跳 2分鐘3c
臭腳針

有冇買西花

我我我

水手主場半一同東京一哥主場一撚樣高水

心跳禁屌

心跳3連C

3分鐘半大24

10場加埋都開唔到半大

skiped 2隊西

響呀

7

叮

甲府 水戶 入未

屌你老母臭腳針

Jj聯

識入波未呀

8c

痴撚線又刷

練心 成日買佢都係80分鐘先贏1粒

9.5s已死

9.5s 手足可以下場

鳩買 中哂直接派1001(唔計cdrom)500$ 唔洗lm

曼狗強彈

或者80分鐘後比人cup

角細可以撕飛

lm

Me

姐係逼我搶姐

我了

LM

696強陣

仲lm

仙台俾696㩒屌到

Japan!

櫻花111111

9.5s頂得住 我聽日帶埋老母去沙田遊行

仲唔到我1001

天鵝 成功丸 加油

又要戒賭

有賭未為輸

你個名

朝早贏個d呢

你話8c派100就開到

西魚想反底

好彩skip左琉球地獄主場

好彩你skipped

8c 完場 派200

伊藤翔都無上

8c派300添啦

Im

買角細咩心態，頂到9.5派500

屌拿星班狗又打人,波都冇心情賭

山葉fg?

唉屌甲府，唔叫啦，自生自滅啦

甲府

加油

55

1-1

頂

gchi

大分妹波

cls 日韓假
10幾場波手機都唔識震

係咪個野壞左 唔識響既

安靜到

水戶goal

全部未開定點

98得未

水戶洋平

天我goal

甲府羊唔到要跳樓了

水户goal

失敗丸

天鵝fg cashed

天鵝

希咩三箭瘋狂中出人妻

開始黎喇

成功丸入未

炸

點解我買個三場一粒都未有

炸你老母咩

仆街了炸 天鵝大波針

甲府456未呀

仙台點頂

鵝
松鼠
不死了

識響，不過炸

Boom

成功丸追和未
山口大波波未

半大24

主fg未

松鼠12m

仆街水户而家先入

甲府
水手
臭腳
三賤

盤 甲 入未

松屎

甲入一球好嗎？

盤入唔到啦

冇買松屎就咁正氣

水手入未

等睇10場半細

88

屌你老母甲府賤種

不死了 天鵝 入一粒叫下

流球主場不敗？

即場一球都冇

天鵝大波點叫

成個甲府比狗屌

大家有無熟手機鋪介紹
突然唔識響

松本睇撚死又玩0:0

696八成控球 真係強陣

換過部手機自然識響

松屎
西鯨
德島

696 1:0

6角

696！

goalllllllll

696 goal 針

696強陣又贏

696goal

風林火山主場好有保證
保證唔入

札西唔刷角

jump 得
696 咁勁做咩

買左果啲波全部按屌

696 goalll

jump仙台

重有三十分鐘 我建議開十場半大 比手足開心

珀斯個陣會唔會廢左d

唔信696又贏

預感4x1斷天鵝大波

696係咪咁撚強陣啊

696咩陣？

原來岡山綠雉fg收錢
心跳goal 未

成功丸 維他奶

可唔可以刺激啲，咁多場，耐耐先一球半球

西花想點

靜到 想死

冇晒心跳

仙台又話主場好勁

重未開波啊

中伏

Lm

第一關應該比人玩絕殺

松鼠
鵝
不死了

2019仲有人買維他奶

三賤咁賤，點會唔輸一兩球過半場

好！

山葉0/13

靜撚到呢

北海道GOAAAAAAAAAAAAAAAALLL

繼續冰c
冰實啊

實力有距離啦

松本入未

三神

札幌岡薩多!!!!!!!!!!!!!!!

大分

大分針撚埋 全針

有咩網睇波

仙台

維他奶追和先

齊叫

ON9 中柱跟住比個龍頂入

日本波咁快叫cup

大波波啊 響未

有線直播

你老母姦殺多上場買你又1:1撚狗

松本入唔打j

屌你甲府

甲入未

+1

大分追和+頂到2.5s派10010抽1

山口肯大波未

祖奧 carry未

Ok 1:1完

me了

北海道角大gel

柏雷入未啊

西花

櫻花goal jj goal

咁撚多花臣

JJ 1-0

花

jump了

買果幾場就全妹屌
松鼠696就咁正氣

甲府屌你老母

jj !!!!!!!!!!!!!!!!

人地排左呢幕好耐

黎料未 差你啊德島

甲府山葉又入

00000000000000000000000

首爾比人炒456 ok?

Jj聯goallllll

大分 甲府反cup呀

叻叻豬呀大阪櫻花
Un咕咕 抵錫呀 花花 💋

大分GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

大分11

大分！！

大分on9999

NBA

思覺失調

nba足球聯賽

花花

一買就停角

廢物北海道

姦殺多又半大

個個都goal 成功丸唔goal代表咩

甲府入一球先

唔早講既

買沙岩好唔好

696讓咁淺都開到

大分半大

半大
橫濱水手半大jumppppppppppppppppppppppppppppppp

全部同我響啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

成功丸快啦
山口快開大波波

19年仲買失敗丸

上場又係1-1

盤田有角未

點解唔買50萬大阪西花
好後悔。。。

好過三賤 但都係賤種

三賤啦

甲府456未

山葉13射0中

再思覺失調

下半場2角完場

松本請你立即進球

松屎一粒
西花一粒
德島兩粒

要求集氣

仙台跳得

冰實
我要比人抽啊

水手個2.5硬過我碌鳩

停屍間

999999

4/4.5s

屌咩2.5s點頂 針得

一定得

半2全2

點解yy唔買西花
送錢送到咁 。。。

松本屌你咩 刷咁撚多又唔goal

臭腳半大

山口點

又要追和 又要頂2.5s
手足食驚風散？

8.5s

不了 skip

天鵝炸完靜曬 屌

冰到完場 9.5奇蹟

維他奶得25%控

5點諗住開4場細？dllm

9.5b

飛腳入未

屌你老母 柏雷素爾 次次刷到爆 又無得玩

即刻 同我入波
松屎
西花
德到

甲府比球啦

山口4粒派

成功演和未？

盤田山口水戶入多球

甲果場0:0就肥仔喇呢鋪

10cccc

甲府搞咩？

清水健入未

太容易既野

9.5b穩了

松本9.5

甲府入未

松本fg叫撚到死都未撚入

輕鬆

又靜哂

屌！ 又推失 又要入錢

696 唔刷

山口快大波波啦

咁多場日假 無一場半大

山口4粒派2個

屌 臭腳

甲府 盤田快手啦

仲未入 我屌你老母

三神咪半大

3分鐘叫到73都未撚入

頭場9.5s收錢未

11cccc

馬會收了

5點全細波

你講到叫就一定有

gel埋頭了

喂 松本 屌你老母

水手入未屌

六點全大未 得返15分鐘咋

點解10.5同0.5/1我會揀0.5/1 唉屌

大分2.5s點針 死撚得

696半大準備收錢

水手半大又派

大分反cup派100，十抽一

留名睇得1場半大

Ok

飛腳，求你入

一場都冇 sor

松鼠

刷完未....

大宮松鼠!!!!!!!!!!!!

快撚D刷角呀！

松鼠2:0

日假平注細波點輸

最後2000 追多口12.5s

松屎屌打

696

點解冇人買西花？

松屎
西花
德到

boom

甲府食撚左屎

我屌松屎主場咁撚正氣

水手 長崎 屌哂你地老母

櫪木隊垃圾都炒唔到
一係櫪木幫幫手開全大

2邊都係西隊可免則免

甲府10

甲1-0

10

終於入甲府

真係唔屌唔得

終於入

仲想話9射5正0入球
點知

山葉 甲府入多粒

甲 456佢啦

松本肯入未

終於開

風林火山

入多2球啦甲府

鯨魚尼

山口屌

水手係好鍾意超禁屌唔入 唔知點做到

西花 德到
馬上同我入夠兩球

咁小波入

甲府
水手
飛腳
三賤

難得一見，日乙半一上盤都上得出

水戶2-0

水户2:0

橫濱goal 咪撚再炸
大波-2

山口同甲府開到大波抽2個100

橫賓

橫bin 1:0

屌就係場精選即場冇波入

炸兒又係對家入

仆街啦長崎

水戶

松本仲唔快啲入

山葉0射正

德島已取消關注

松本。 甲府

松本 goal未呀屌你老母

成功演

不死了快手

愛媛快入

松本 goal未呀屌你老母
松本 goal未呀屌你老母
松本 goal未呀屌你老母
松本 goal未呀屌你老母
松本 goal未呀屌你老母

山業果場入波即派

Gchi

希望今次可以成功派出

大分立即完場

天鵝又要表演反CUP

德到半大
西花入多粒 派5個100

山葉11c ft okay?

靜到

批准 2.5b

Lm了

松本12ccc
11.5

甲府 山葉 goal

松本14c 1:0 ft ok???????????????????????????

dodo點睇三箭

松本快贏啦屌

好腥臭。狂刷個口，刷到流血
我輸到失哂理性，接近瘋狂狀態

水手

松本禁多角都唔比一球

再講，每次講完就刷

水手半大派5個

珍

水戶比多球

大宮松鼠 3:0

好耐冇見

角膽14c

松鼠咁正氣

屌佢老母 德到 入一粒先喇

大分2.5s點撚樣頂?????

水手goal

橫濱水手!!!!!!!!!!!!!!

山葉快手整粒啦

得到唔call了

Same

橫bin好-6

松本山雅

天鵝快cup

水手1-0

水手goalllllll

橫濱射角靚

回來了

買咗少少山葉冇入球

水手 半大

水手快撚D刷角呀！

橫濱水手半主頂住
9.5 gogogo

大分ng

不死鳥快入

松鼠走寶

鐵11

水手全格

大阪櫻花 大阪飛腳 鹿島鹿角 浦項制鐵 大波

水手坐半望全了 西鑽呢場唔似和到

愛媛係咪可以收皮

叫糊

大分點2.5s撚樣頂 針了

禁屌到傻

鐵半大！

松本山雅入波一世球迷

松本-2c
-1 goal
all jumpppppppppppppppppppppp

天鵝追和反cup

紅鑽加油呀，你得架

水手 696 麻煩你入多球 穩陣一些

12.5b

飛腳 三箭上呀

清水健半場是但一粒

水手100%波

水戶-1

山業

山葉goal

松本輸埋

松本是但一邊入pls

山葉goall...............................

松本

快入啦山雅

有人抽未

屌松本

松本抵撚死，咁撚鐘意刷

goalllllllllllllllllllllllllll

斷不死鳥

山葉goall

山業 cls

屌 炸完對家入

松木咁撚廢

係咪有人即派？

cls

山葉啪啪啪

飛腳半主cashed

個心就黎停

same

山葉！

屌你老母三串一針松本

又中單

屌山口又比人追和

水手是但一邊入pls

山口

嚇撚死 差d吹大分12m

抵死 山口

比場反手黎跟下先喇

話說shaw水日假買咩

山口雷法11

我6x7針左4注 暫時

山口做乜9

水戶想Gel

屌...2倍入山葉my...而家4倍幾先goal

606半大cashed

柏豬

山口4球未

Ng

果然80分鐘先係開始

松本走盤ok?

屌 gel哂頭你比人追和

首耳

我想呀
輸緊呀
仙台 松本 all jumpppppppppppppp

首爾Goal

派我

大分2.5s頂住

西鯨

松本追和得唔得

成功

屌水戶2-1

No

山口 入未

水戶大波 thx god

山葉個場整多粒全格0.5/1得唔得

水戶得返半格

12c完抽一手足幫我含

一樣14射先1中

好波 asw又反底 點賭

22黎拉

4串1 針松本

山口大波重燃希望？

主狂攻

松本快追和

仆街山口又打假

首爾比多粒

心靈都bin

松本公廁上場作客和札幌 主場輸俾山葉

幫叫
留名先

俾多c黎

首爾即完半

主3:1佢

仙台 西鯨追和

696 上場3c，今場半場已經8c

準備觀賞王者曼

成功 追和ok？

松本真係屌你老母臭閪

假波果邊唔比你買咩 打假 打假 笑死

暴聯半客all in

愛媛可追和?

佢同三箭玩死賭仔

客和

山口甲府各入一球即刻含撚

大阪飛腳 入波未

魚相信仲會輸多球

松本我屌你咩

3中龍唔入 1中龍就俾人入 松本公廁

成功追和唔打飛機

仙台維加泰 0-2 鹿島鹿角

山口入ok?

天鵝可唔可以追和

松本和plz

松本絕殺追和

水户頂實

松本空難

696易到

松本追和未

半場客其他啦
臨完季輸曬比d下游隊 抖左兩個月仲唔出氣咩
對手仲要係柏g

山口俾多粒

屌你老母仙台

696好勁

696強陣 早知買單頭算

友誼賽...

+5...

torres 一走 成隊波

大分7.5b已重注

山口俾多粒
愛緩

紅鑽3箭加油呀

松本追和一世球迷

宇宙重心曼聯-2

屌你老母條4串5半大又差一關

閪鯨追和先啦

肯找數未 5月18話派我100就黎2個月

飛腳點搞

山口雷法絕殺please

三賤冇人屌？

松本我屌你老母

–1

大阪飛腳 唔會0:0掛==

Where buy -2

無試過絕殺 度定下場

山口打假正仆街

大分2.5s頂撚實

走左數好耐啦
你見到有人追到我咩

365盤啊 ching

紅鑽9.5b有冇同路

真係一世唔買得島

水户3:1呀

山口入啦屌

山口1-2派500

買親水手都食屎

屌你

山口大波得唔得

好

日假三場半大，加埋得9倍，買10場單頭倒蝕

紅鑽生性啦你，三賤你都係

落後唔刷角同銀河一撚樣

三賤入未

松本和未

年青人對水晶宮 水晶差唔多4倍w

山口雷法

山口大波叫左成場啦

松本11 ft ok?

山口雷法羊到加入山口組

暴聯派錢?

年青人讓水晶宮

燒鵝半主又針10k

點解3箭俾人禁屌

山口要多球

暴聯半大全大派錢?

臭腳橫濱會唔會斷晒

3場全格 10抽1 200

山口 屌你老母！！

松本主場有平手盤都走去買抵自己輸

4串一輸松本 屌你

+1派錢錢

留

日假淨係睇尾盤點落飛都有得贏 dllm

水戶主w Gel

3串1斷

Meeeee

有球入左 差6 7個身位先offside 都吹越位 o撚左咀

搞撚掂！5點日假收錢

Friendly買半大算 點都唔會拍大巴掛

山口完未？

0:0

終於改到名 要轉運了

櫪木 我屌你老母咩

好撚黑啊屌

仆街甲府叫撚到冇氣先得半格

7點買咩?

山口輸埋 好波

2-1！！！

對晒不了

2.5b收錢

山口大波波

山口比人補到入

爛木

哇 差啲中曬

唉又全針，乖乖地all in 696咪算

JJ win okay ?

盤田gel得未

屌佢老母山口 贏緊1-0比人反cup兩粒

係咪有人派

屌你山口比人反

獌 半客？

多過本就派你lo

山口抵輸啦

好嘢又輸撚哂

山口奇蹟大波 2:1 ！！
暫時7成命中

賣尿狗？

個個白痴都學人出水

仙台可以取消關注

真

維他奶追和我都唔信

德島都可以取消

想買柏斯駛唔駛驗腦

屌你老母4串5 差一關收少幾雞

十抽一 200 極速

暴聯wo

山口狗黎

飛腳三箭咩情況？ 上水野餐緊冇時間睇

On

又輸曬 求派

條2串1 贏啦

山葉幾c完？

燒鵝半場咁都唔和

其實你係咪曲線緊

冇左成雞野

12

咁都買得中係咪白癡啊屌 跪低左係度

我以為水手 0:0

今朝抽到我位巴打上水未

咪中條2x1

都話左係試抽

笑4

無人買獌讓1？

天仁大隻妹收工未

買錯左光輝

846 10分鐘內留the

你多次事後話輸
但勁中 又唔派
唔係曲線係咩

我輝贏撚硬

又長井

年青人4點半踢完 9點又踢?

大阪飛腳 串696 水手 角大 jump了

屌 都話個網佢寫

長井又中200

屌你老味

撚有贏過 今日一直輸

多謝巴打

又你 點玩

想show off啫

阻擊未

唔撚洗抽啦

狙

出手吧

乜撚柒都針撚哂 得返呢條飛仔
btw松本幾時空難

Your return.
go

又唔中我

三賤

買幾舊水都貼事後飛 .. 笑死人

大家準備好狙擊

曼開波未

長井日薪幾多

唔係話你專登
但好可疑姐

鯨魚反cup 新寫屌你老母

自己寫個抽獎網啦 長井自己有幾個網

長井Rip

認撚住個名先

水手刷角啦

痴線
又要比人jer
末期巴勁中
都係得playhard jer
我中 全世界圍攻

陳記反杯

個個扮派佢叫佢留ac

我輝fg

你日日中wo

Btw 係咪有巴打抄我名
而家知道有冇用

你中次數太多了

又係你 點玩呀痴線

3，4日冇中了

魚 88888

曼聯有咩正選？

北海道

入球後通常都唔刷

你jer me
我原諒你
其他人

開埋 -1 陳記上

飛腳入波 紅鑽追和

腳入波未

我真心佩服你可以中咁多次既 下次我試下轉個抽獎link抽先

北海道
北海道6.5b
魚 8.5b 9.5b

鯨魚屌

下次我了

飛腳
三箭

天鵝快同我cup

曼聯半大有無機

松本角唔派彩

鯨魚垃撚圾

仙台追和我食屎

半場我輝20

天鵝同鯨魚空難

夠啦

角球派未

天鵝肯大波未

是但 半大全大有未

長巴雖然你中咁多次 但我都撐你

獌3.5大派錢

小心

北海道
北海道6.5b
慶鐵2.5b
死雀2.5b
魚 9.5b

水手俾角啦

原來得末期巴係手足

西鑽cup到？

水手 第二球 快啲射啦

我呢？

靠實力抽

死鳥goal

京都不死鳥!!!!!!!!!

琉球入未呀dllm

我個2.5b

冇左zaha既精工=英冠級數

大分2.5s頂實

入啊西鯨

1001

札幌岡薩多 21 ok?

26486436

Nippon!

.